BOB叔同慕容公子 事件有感

根本兩位youtuber都有問題

岩岩真係花小小時間睇兩位講過咩
唔係冇睇過就話條MK錯

1. 慕容公子個腦得錢，錢，錢
言談似暴發戶，份人無內涵

2.BOB叔話慕容公子叫人唔好讀書
講到去連中學都唔好讀咁
但我睇段片 發現其實慕容公子只係講讀大學無用

我觀點係 家景唔好的話
讀唔到神科真係唔好曬時間曬金錢

有家景既話，話知你讀到30歲繼續hea

但無家景既話，好多人到30歲仲還緊學債

事實上呢個社廢科大學生多一個唔多，少一個唔少

至於社交方面
睇個人睇際遇，有人唔熱衷社交
就算讀到大學，都係自己一個毒撚抦埋一二邊

有人熱衷社交，投機主義者
就算讀唔到大學，一早係呢個社會打滾都會得到好多機會

-------------------------------

慕容公子我就廢事講
佢點樣都唔關我事

我作為曾經好鐘意睇BOB叔既觀眾
係..係曾經，大約已經半年無睇

對BOB叔有點失望
開始覺得BOB叔初心有改變

由一開始純粹想分享下煮野食
到依家無形咁塑造偶像地位

至於我最失望係BOB叔講大話呢樣野
BOB叔話自己只係賣過一層樓，何來炒樓
但你曾經係FACEBOOK既Q&A唔係咁講

如果你尊重你既觀眾
唔好再為光環而講大話
對好多連登仔黎講，你炒樓佢地都支持
因為連登從來係對人不對事

預左好多負評
所以開完POST決定潛水

marketing 9成傳銷唔好比我講中

家境[/red]